# Desafio Técnico Front-End Mobile Conexa

Descrição:

Precisamos construir um front onde nossos médicos de plantão consigam agendar atendimentos para os pacientes e listar os atendimentos agendados.

Será necessário ter uma tela de login para que médicos da clínica Conexa Saúde consigam acessar a aplicação, utilizando email e senha.
O response do login será um token de validação e o nome do médico.

O médico poderá cadastrar, listar e detalhar uma consulta.

Link da API: http://desafio.conexasaude.com.br/swagger-ui.html

Requisitos:

* Desenvolver uma aplicação usando React Native;
* Clonar este repositório, criar uma nova branch e abrir um merge request para master;

Serão avaliados os seguintes itens:

* Clareza do código;
* Estrutura criada para a aplicação;
* Se os requisitos descritos acima foram atendidos;
* Se possui descrição clara de como montar o ambiente local e realizar os testes (se houverem);

Em caso de dúvidas sobre o desafio, entre em contato.

Lembre-se que uma boa aplicação é bem testada.